個個都屌得 但無自己份

通常啲人話女仔係雞
係人都屌得
但偏偏無自己份
個心情係點？

咪就係當晒女人係雞咁

阿雞

阿雞 大...蕃